男朋友同第二個女仔扑野 點算好

佢竟然瞞住我同第二個女仔扑野仲嗌佢做bb
我平時好愛佢㗎 我都好愛佢對肥仔波
點解佢要搵第二個呀

咁你搵我咪得

妳點知？

搵我激你男朋友囉

飛啦

我幫你屌爆浮雲狗屎眼

做tb 溝佢果條女再飛左個男

講左死全家

我係連登見到

你條女係雞

瓜瓜

一. 同佢傾吓發生乜事？ 二. 分手…

叫佢出嚟扑 之後切腸仔

剪左佢囉

三萬蚊 過夜

絲打要堅強啲

平胸怪 ？

射撚死佢報仇

報復吧 搵個靚仔啪啪啪

人地唔想搞gay 就唔好再迫人

玩開屎眼玩番正常野姐 無事既